[突發!!!!!!!!!!!!］過關被公安扣留3小時 檢查及copy手機上資料

大家北上記得用另一部電話同電話咭

推

仲上支那

絕不番大陸

不是我

第一張相起碼一個月前睇過啦

上大陸 , 咪ON 9

好出奇咩 大陸啲人有啲咩做唔出啊

又黎whatsapp對話當FAT 7ED

冇咩必要唔好去啦
而家咁敏感

無咩事真係唔好上去送頭

大家注意！！！

雖則可能係假
但大陸係亂咁黎
安全啲
都係帶另一部電話上去好啲

完全睇唔出係大陸關
又做白色恐佈

on9,返支那用第2部電話是常識吧

要上用第二部電話上

呢張好似係新疆定北京嘅相，好似都幾個月喇
咪撚乜都post上黎

非常時期
小心為妙

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係香港有咩人會冇遊行相呀
就算自己唔影
wtsapp 不論黃絲藍絲都會周圍send 啦
咪撚散播白色恐怖

哂氣
你睇幾多人幾緊張用支那寶食飯平3蚊
你就知道大把人自動獻身
洗乜CHECK

Push

Fact checked

push

啱啱皇崗過關真係有抽驗

Fact checked

痴線!

冇乜事就唔好去大陸啦 真係要嘅就換手機先再去

[長文]人生最重要的選擇題

第一張圖好撚耐

小心d 有朋友上去做野俾人check 袋 記名

屌

樓主on9，白色恐怖，張相舊架

樓主又想帶風向？

張相舊，但今日真係有

係真香港人就唔撚好上支那

收皮啦，證據呢

做咗好CD-ROM,為咗呢個POST的起心肝開個ACC.
因為工作需要,今天剛好北上完,搭深圳地鐵到羅湖,無見到呢個事件

一年前睇過

屌 記得del相 同app 番大陸前

最好就唔好番

信就信 唔信就唔信
我就工作關係要過深圳做野 頭先正正經皇崗過關
總知大家要番大陸就留意
最後就留番香港聽日一齊出元朗

舊相

有朋友今日同佢班fd北上兩日
然後第二朝兩個同事公司有野做要返香港先
但過關時候比人拘留左3粒鐘，仲比人copy晒手機入面堆資料
呢個無得fact check，但我選擇相信

利申，吹水死全家

你自己上去送死關我地撚事?

旁人都係靠估
我選擇唔信

琴日褔田 同深圳灣都無事

老老實實
邊個會去支那

巴打俾人check咩先 有冇copy手機

我無俾人check
初時都唔為意
見到呢個post先意識到發生咩事
個check point 就係啱啱大堂門口
Check證件之前既

早2日返去 乜事都冇

咪撚嚇人啦on9

2017

依幅圖要用幾多次先夠

真假都好 去支那都係可免則免

今日係羅湖過關 即日來回都無人check

Fake

咪再返強國

呢個時候 仲返大陸，因住返唔到黎

好心就咪鬼北上啦

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

block撚咗樓主
因為你戇鳩亂放流料

你一係個標題寫明未經證實
個個比你點咗入黎

雖然好似藍絲廢老既口吻
但真係想講好人好者去支那做乜

因為不能不上大陸

屌 大陸又白色恐怖

樓主專登拎張舊相提醒連登仔
用心良苦
你開post之前自己有冇諗過

on 9 9 , 返蝗蟈把撚咩

係咪驚Airdrop

我星期日同一，經福田同深圳灣來回都冇人查

2017阿

幾個禮拜前都喺twitter睇過同下面報導差唔多嘅事
個人仲話三叔最快跪，其次係apple，google親生仔最難搞

外媒指中國大城市公安配備「手機檢查器」 可睇盡手機所有內容

就算呢次係假都好，我都唔打算上去
上個網都要畀自己手機no.出去
仲有上面啲仆街大陸喱親戚
點頂

我一世都唔會上支那

支那不倒 世界不會好

我咁叻叻一定呃到兒登仔既

琴日已收到咁講

我今日福田過關未到閘就俾人叫入房， 我反抗唔開手機再屌佢地然後即刻俾人帶去另一間房俾幾個大陸警察圍， 扣左我一粒鐘， 逼我開鎖然後收左我手機去檢查， 跟手返入黎係咁問我有冇去示威果d。 我被扣前同被扣期間都見到好多人俾人的入去查手機

吓 咁唔係更加證明咗大陸真係會隨便check手機咩

流到呢

返大陸揼邪骨冇事

我每個星期都皇崗過關都無見到有人查電話

咩時勢 仲上大陸

空白假ACC

非常時期去支那做咩

非常時期
小心Fact Check為妙

唔該唔好記為散播白色恐怖嘅幫凶

不嬲都係架屌，你唔係第一日先知？
而家個問題係點解樓主要揀張舊相黎製做白色恐怖？

啱啱大陸返香港冇畀人check,手機喎

極恐怖！

有冇證據
聽你講咁多人點解得你一個講

發夢用一部加太空卡
平時用第二部加正常卡
去中國用第三部加一卡2號
好正常

你咪唔好撚信囉， 宜家關口set哂counter同人講會查手機

點俾證據呀， 手機收撚左當時都影唔到相， 就算俾你拎住手機你夠薑影佢相？

返大陸做嘢，一定有一部大陸專用電話同一卡雙號

痴線去遊行咪有遊行相law, 吹下而家

我只會去roc

樓主想搞白色恐怖
二黎仲去支那國就抵撚死啦

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

呢部要乾淨到不得了
到時任查

佢地撚得閒睇你d 資料咩

最主要係想要手機入面既 閃卡同片

自己圍內睇

真事黎

唔信都好，自己小心
係咪?唔好咁傻比人捉OK?

推！！！

大家醒醒定定

真假都好
大家要send 多d遊行相比藍絲朋友，等佢地過關時感受下國家的愛。

推 咪撚再返大陸

推！
我今朝同同事係羅湖過關, 個同事比人叫左去旁邊檢查
仲要加手機睇相
真人真事！

影張車飛黎睇下

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

屌你
張cap圖求撚期扮fact checked
時間都無，check左啲咩？
仲有，張圖loop 左好多次喇

仲去大陸？

屌，傻仔去發夢仲返支那送頭，

唔撚上大陸是常識吧

無啊，今日岩岩來回完羅湖。

Lm

張圖真定假都好有用
香港人無必要都唔應該去中國

而呢個時候更應該自保左先
中國唔係用正常手段既地方

真

呢個時候仲上去真係.....

新定舊都唔重要

我有朋友都遇到一樣情況

屋企人個個禮拜都返大陸
問過佢地，冇check電話呢樣嘢

認同你睇法
但係亂鳩咁作故仔呢點太過份

冇回鄉證

真，深圳灣都係咁。要買嘢小心。

收皮啦
拎新疆d舊相出黎

樓上 唔信既 咪計續返 我就信了

查電話 係一直有 上個月俄羅斯出左通告 叫國民返大陸 小心查電話 （有post 自己搵）

擺明係中左5毛計嘅白痴！

真又好 假又好
保障下自己都好啊
大陸發生呢D又唔係D咩好出奇事
咁緊張果班3毛黎架??

你話香港咁撚樣就真係要屌你老母啦
係香港先係白色恐怖啊

真係非去不可就買多部二手機

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

我日日都要上落 有事我會開po only福田口岸

番？

前兩日先去深圳做野
乜都無check過
fake news

抵啦番支那

好出奇
中國(唔係大陸)係冇私隱

呢件事情真 親身感受 好彩有準備

你口講就係fact check?
伯母床技了得
Fact checked

唔北上啦

一直都要 la , 你信佢地, 俾人溶左都唔知咩事

假

屋企部 3310 終於有用武之地喇

有冇人可以影一影佢地係門口圍起藍色寫住警察既屏風？就係捉d人係果到查，果時唔記得影，搵人影完放上嚟廢事又俾人話fake news。

呢d時勢仲走上去都On9

我聽日過關，聽日影到就比大家睇

去支那 抵死啦

冇腦定白痴一張sd卡，完美ko班支那狗

的士飛有張， 信就信唔信就罷就

同你同時間喎

POST舊相做乜？

皇崗口岸真係有隨機抽查袋同電話，講大話死全家

咁澳門呢

留名 巴打小心

共享大灣區榮耀!

727

屌咩有人返大陸唔用後備機嫁咩

請用dummy 機 加太空卡

係新定舊唔重要，總之上去要換卡換後備機

好人好者做乜要上去飲喜茶

Android: 系統--> 多個使用者 --> 訪客

我琴日著全黑杉褲鞋 俾人搜身 問我去香港做咩大家小心

得罪講句，依個時候返大陸真係預咗

P牌大直路推爆！

係真嘅話，係咪姐係準備解放香港定學大馬咁踢新加坡出局[/u]

買部Nokia3310保平安

總有人有工作需要而上去嘅

每人咁多人過關要check一日人次check到2046

唔好黑衫，著斯文/活潑d，唔似去示威就得

揀人黎查only

嘩屌,我電話有我條女祼照咁點算

唔理係唔係真
總之要小心

岩曬個頭話反送中去遊行打曬卡 又去深圳飲喜茶班港女！

首先大陸一向有呢d，第二敏感時刻仲些大陸咁係咪搵黎搞

我有同事果日有份去中聯辦，夜晚仲俾狗拉左，之後佢返大陸自助過關，係大陸果邊插完卡開閘入去然後scan極指紋都唔開閘，跟住俾人帶咗入房，要剝光豬搜身兼收電話檢查但冇講咩原因，佢連回鄉卡都剪埋以後都唔返大陸了。

我今日係羅湖落香港都有被佢地查 好彩電話冇電

今日上左大陸比啲公安搜身搜袋但無睇電話
全黑裝扮

屌你老母 唔撚返大陸
回鄉證過鳩左期

未上去買部小米係大陸用囉

iphone安全好多，用Android佢地有方法唔使解鎖就可以插條線scan晒你電話d data

入境美國都可以要求睇你手機
更何況係共產黨

我frd今日返黎都有俾人查
真係要電話開鎖俾佢地睇 好撚on9

食探魚飲喜茶真係正

我契媽都係 今日返去要求解鎖電話check相 同埋check回鄉證 中共真係cls

屌你仲北上？

除左睇相仲會睇你wechat對話紀錄有D專門睇你有冇裝TG或者佢地認為反共既APP，如果有去遊行就插線scan晒成部機兼mark低證件先放你走。

無論張相係真係假

工作雖要要番大陸的人請自己小心 帶多一部手機以防萬一。手機如果比公安揸過要小心被裝監控軟件（新疆有咁做）上大陸切記唔好開wifi.

屌你老母 我求其打段文話比人割撚左個肝 加句fact checked係後面有幾難呀

我意思咪就係白咩色恐怖
依個恐怖不嬲都存在啦

返你老母閪大陸咩
上大陸 大陸仔就返大陸

早幾日工作關係返完 乜事都冇
同埋啲公安嘅樣完全係你比幾百蚊就冇事咁
個個呆下呆下

Fc 好撚緊要

係咪應該講你害撚死其他義士？仲要死番上大陸？仲要袋住部香港用既手機？有無撚病？

Old news is so 唔識串

微信得唔得？

成個空白新Account

我日日返深圳揼骨，根本無d咁既事

利申：唔撚使做

X2
唔通我地係平衡宇宙？

用iPhone 佢將你既指甲一片一片扯落黎，第二片你就會自動建鎖

空白新Account,又一件3毛

本人琴日鹽田沙頭角返港 9pm 乜事都冇 直行直過

空白account

純分享防止白色恐佈 但大家都係小心d

所以我唔上大陸就係咁解，屌你去美國過關都冇咁嚴
呢方面又超英趕美

番?你係中國人咩

舊相嚟㗎樓豬

入境先查

屌咪撚返大陸啦

駛乜check, 你為左慳個幾蚊雞裝左個支那寶。
你部機所有電話同相仲有打過乜野字講過乜野大陸都有個copy

活躍成員跟本唔會影相

好人好姐仲去支那

好人好姐上去把撚

5月尾已經係
我老母俾人查咗一個鐘

樓主老母好大需要？

邊個叫你大陸

成千個正皮
無一千都有幾百個水軍

著白衫包冇事

所以要用IPhone

講真，發過夢（就咁遊行唔算）既就唔好打算再去中國啦
到時求其搵條罪入你坐十年八年仲慘過係香港做政治犯

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

p

唔好再推
1毛死全家

一直都諗有無可能寫個apps
俾你係unlock iphone嗰陣，輸入另一個密碼
好似登入去一個guest account咁，入面乜都無

咁撚多入話好入好者上乜丈陸
要上去做野果d無得揀

Up

android 先做到

有無人要返大陸做野
真係比人查過

我地其實應該提交建議俾apple加呢個貼心功能，話好多人住喺極權嘅地方

其實，
遊行就唔好影相啦
講幾多次話最好連自己部電話都唔好帶

大陸之前刪好資料

尋晚係皇崗過關好順利

網傳北京公安地鐵強查乘客手機！只為查緝 P2P 貸款示威者？

内地對民眾的監控一向十分嚴密，網絡世界有超強防火墻、現實世界有成千上萬的 CCTV，所以很多内地民眾都已經習慣了。然而近日網傳有公安在北京的地鐵站内「佈防」，要查乘客手機看看有沒有 P2P 相關的維權訊息，才能入閘搭車，依然引起不少討論。

Twitter 上近日瘋傳了一條影片，說疑似北京西站地鐵內見到疑似公安人員一字排開，強制要求搭地鐵的民眾手機開鎖，讓公安檢查通訊社交軟件的聊天記錄後才能入閘搭車。同時，網上亦傳出一份下款為「省廳指揮中心」的文字通告，指出近日有「P2P 投資受損人員利用『YeeCall』即時聊天軟件，建立了『全國互聯網金融受害者維權總群』」。通告更直接指出要「嚴防發生規模性進京聚集，確保社會大局持續穩定」。

2018年新聞

2018年新聞

舊新聞

一睇就知張圖唔係羅湖關口

車 我都地都唔會返大陸

我新act? 你眼殘？

就算樓豬個post係假
唔代表依家過關就係無人查
咁撚鍾意fact check咪上去大陸過關試下使唔使俾人查囉
我frd要上大陸做野有俾人查就係事實
信不信由你

利申：唔撚會再上大陸

中同嘅呀哥 定同事的朋友呀

呢個時勢仲開假新聞，一定要吊

有心提醒大家未正正當當開post就得，開假新聞post有咩用意

可能想混淆視聽
等你地以為過關唔會俾人check都唔定

我朋友中左招，有遊行相，睇晒所有電腦，電話既野
扣左警局一日。
要留埋血液樣本。

不忘被捕義士

真！

華碩有類似功能，但係可以見到相

On9
返乜大陸

屌笑撚死

都係果句
用支那寶平3蚊果D
成班一齊慌死唔記得用咁

自動獻身 洗乜CHECK

不嬲都唔返大陸

仲有部手機俾佢檢查完係會裝咗隱藏apps
記得洗機或換機

唔撚返大陸

on9 啦 邊到有事 屌你老母

岩岩先去完 乜事都冇

一堆人話有事
另一堆人話無事

做開潛水cdrom係唔係唔講得真話
得閒分化不如出去元朗幫手
我出緊去啦 你呢？

咪吹水

仲話大灣區? 留返向香港好過。

中共好驚發動元朗恐怖襲擊單野燒返上去
要畀大陸人知請用美國領事館微博

如果兩邊都冇講大話
即係唔一定個個check

唔應該由apple做，因為apple做就等如公安都知

checked 張相係2018年影
不過大陸隨時都會咁做
大家自己小心

著黑衫後生仔過大陸海關會被抽查，小心！

有朋友都俾人check 除左屌9佢做乜上大陸之外 冇野做到

唔見有，前幾日係皇崗過關冇check過

有冇咩app可以將啲相收埋隱藏。因為太多反送中相。

做咩種返大陸？

發夢返工經皇崗過關
見到入口set左counter check袋
有個阿叔拎住份免費報紙比大陸入境沒收，之後扣留佢
同事著黑/白色衫都被搜袋但無check手機

勿相認

我有朋友琴晚先係大陸返嚟，覆述上去果日既情況。（因為唔係第一身，原諒我好多野唔記得，好模糊）
咁岩佢著黑色衫，又係年輕人嚟，過境果陣俾人帶左去咩咩藍屋仔果到，搜佢袋，又睇佢電話睇佢手機相簿。我朋友愈feel愈唔對路，仲同佢講「咁做唔係好岩喎」打算搶返嚟。對方話根據條例係可以睇你手機，我朋友反問邊條條例請你一字一句清楚講出嚟。對方柒左就話再唔合作後果自負，我朋友都無奈合作。
好彩我朋友都冇留啲咩相係電話，但係Whatsapp就一撚大堆「行山」資訊，其實係好撚淆。但係對方只係睇佢Wechat同Line可能佢地唔知Whatsapp咩嚟，但明明三個app擺埋一齊

個建築物中都見到有對新疆情侶旅行返嚟都係俾人留起左。

最後前後搞左1個鐘左右就放左佢走。

雖然有傳呢單野係為左新疆而設，但保障自己要緊。del野冇緊要，全部野可以問朋友拎返/backup ，但人身安全最緊要！！！

今日去羅湖， 一d事都無